【大行報告】大摩削其目標價至5元

摩根士丹利發表研究報告，指吉利汽車(00175)近幾個月銷售增長惡化，今年首5個月總銷量僅達全年目標的37%，故將目標價由8元削減至5元，意味着其現價有近六成的潛在跌幅，續予其「減持」投資評級。

根據該行的渠道調查，吉汽削減研發團隊25%及計劃減少2020年新款產品推出，相信其面對降低成本的壓力。該行認為，公司一直靠新產品保持盈利能力，此舉或影響其長遠前景。

該行預計吉汽上半年純利僅35億至36億元人民幣，按年跌幅46至48%，並下調其今年全年盈利預測39%至70億元人民幣，即按年跌44%。

該股周一(8日)隨大市向下，現跌4.1%報12.16元，成交額暫錄得逾8.7億元。

吉利主席仲在唔在生

繼續破產

但係係藍籌...

大摩係吉利硬淡

吉利主席召喚

drop to 0

好似人間蒸發左好耐，會唔會已經蒙主召喚

睇下2018

什大大點撚樣搞